（吹雞）英國保守黨議員Luke de Pulford叫大家去投訴何博士個律師牌

佢係保守黨人權委員會既議員
同香港人講可以用Twitter 聯絡英國律師監管局，睇下何博士有冇違反專業操守喎⋯
何博士有機會做雙失議員啦
教埋大家點投訴，仲唔去？

Luke de Pulford tweet
入去like+retweet

英國律師監管局 Twitter

你係咪人地page 本人？
唔係就落返 credit俾人

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

我係Twitter tg見到架喎師兄

721

推

Push

幫手推

何碩士咋

要人

推，我要佢做雙失議員

性騷擾同仇恨言論

推爆佢

pish

jm9

Pish Hong Kong Watch

up

push

到時可以名正言順做爛仔

Tui

何律師使唔使買多幾包花生

今次有上議員同貴族幫拖
一定投訴到

點解呢個議員咁幫香港人手既？

推呀

推呀 咪撚諗住殺狗唔殺狗咁on9先

香港人最鍾意投訴架喇

推到佢雙失

其實有冇得dq 佢？ 當初因為佢係博士先投，點知唔係

英國執葉律師呢d title唔要都罷，大灣區先係王道

去sra個 tweet應該打d咩？

何議員又可以食花生了

救命 好尷尬

我覺得最新奇嘅係

班英撚仲有心機過一部分香港人
唔計共港01打手同軍師

樓主同幫手推嘅巴絲 辛苦你地

Too bad, he won’t be able to collect leafs (𢴇葉) anymore.

推！

同美國果邊所羅門一樣總有幾個議員特別上心，要twitter全力多謝幫香港人嘅議員推到何妖雙失

有無範本

留名學野

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

冇記錯 luke 比人恐嚇
如果係
你會點做

ON9仔
tweet都要比credit?

請加入Twitter 戰線
香港唔興但Twitter外國戰線係好大影響力
每日都需要大量人推post

上次何妖法庭門前自拍！！！

幫推
利申: 已tweet

返緊工，有冇蛇王人幫手

推，幫佢除到得翻個小學畢業證書

仲有佢啲殺無赦 多到數唔哂

上幾年唔係踢爆左唔係執葉律師咩

Luke isn't MP, but he is very close to a lot of torys

唔駛，上次個包都未食完。

Ben?

琴日收到既回覆

有冇template

唔駛template
就咁retweet何妖衰野
講兩句 @sra_solictors 啦

無咪無囉，仲有黨賜的大灣區律師執照

呢個係咩事

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

比埋方向大家

佢之前有一篇都原文100% 俾人搬左黎開post
如果係轉發人地篇野 落返好基本姐下話？
有時候均爭少少啦

咁你話係Twitter 轉過黎就

推啊屌!

其實好多美國人都唔知國會推緊人權法，佢地亦都唔知人權法可以幫我地之餘其實對佢地有利

之前國際戰都係以「情」同「理」黎打，個人覺得可以用埋「利」

何已完!!!!

推
叫民陣組織啦

講多次Luke唔係MP, 但係同路人, 識好多真議員

之鋒同佢傾過計

國際戰線有人做緊野

到時支共又會出黎話頒番個支共榮譽律師牌俾佢番大灣區執葉

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

之前國際戰都係以「情」同「理」黎打，個人覺得可以用埋「利」。人權法可以幫我地之餘其實對佢地有利

MP stands for majority party?

Twitter要俾咩credit啊 人地咪講左係邊個開囉 link都俾埋 依家人地唔係引用原文啊

Member of Parliament

推！希望見到佢留喺度做過街老鼠

矇架你，Luke de Pulford 自己喺tweeter講，OP俾埋tweeter 條link，點解要落credit俾個 乜Q page？

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

屌你老母正一傻閪
你個PAGE有冇比番credit Luke呀?
on9到呢真係

均咩真 講到有錢分

Push and retweet

何狗叫中共比番個資格你囉

p

推 今晚搞

11.2 維園見

11.24 留港投票

何前博士
何前律師

Next :
何前議員

推佢買多2日花生

Retweet爆佢

屌你老母
幾年前已經開始寫信投訴啦英國狗
唔撚理呀嘛
大英祖國真係垃圾黎

點解無佐學位照有律師牌

推
推
推

pp

標題咪講明係邊個講囉

雙食屎學位

之前唔係話有巴打係英國果邊查
但係律師公會覆佢無何妖呢個人既註冊咩

呢個唔係唔推掛

屌 柒少陣啦
你個page啲圖同樓主果啲都唔同
落乜鳩credit呀
對比個主題，個page好撚重要？？

like n rt

推撚到佢要執屎

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

呢個要推

112

倏撚樣成日發表侮辱女性言論
明係公然侮辱法律啦
咁都仲可以做律師真係痴撚線

內容、Cap啲圖無一樣嘢一樣
咁啱Share同一條Tweet都要落credit畀其他人個Page?
咁以後啲隔離位篇論文同你咁啱Quote同一條Source, 係咪要Quote埋佢篇文先得?
你都CLS

叫毛EE寫信俾佢仲好

其實我地可以點retweet去律師會
見到好多人已經tag咗佢

定係要我地直接send email俾 src_solicitor?

一齊做鳩佢

如果成功 佢只係一個先例

真執葉已員